勇武派 多謝你地！！！！！

黑社會出黎，多得有你地頂住
小心呀各位，有手足比人斬到重傷

和理非無撚用，我代表勇武宣佈樓主係三毛

咁多個post屌前線/叫前線自重/進諫
都唔開返個多謝post

感謝勇武派

各位手足留意此人 係地鐵站偷拍手足

借post 推

正式宣布今晚連登已淪陷

屌你老母死埋一二邊自己打飛機啦

今晚啲分化撚惡毒到
呢個post要推上熱門

推

多謝勇武手足

我愛你地

收皮啦屌你老母死p牌

以暴易暴係必須

屌撚死你啊

唔洗多謝 唔好比五毛帶到風向就得
今日好撚心痛

有勇武派真係黑社會福建幫都掉頭走
但就變左有手足/街坊受傷

屌 隻手on9唔小心負皮咗 對唔住！！

支持每個前線手足 多謝你地份勇氣 不割不分化！

屌爆你老母個閪

支持所有前線義士手足！

法律界將於星期三（8月7日）舉行黑衣遊行，促請政府就「反送中」運動設立獨立調查，終點為律政中心，同時促請律政司保持獨立，不可作政治檢控。這是法律界在兩個月內第二度遊行。

立法會議員郭榮鏗聯同30名法律界選委發起星期三的遊行，將於當日中午12:30在終審法院集合，12:45起步，會遊行至律政中心。

冇呢班抗衡惡勢力既勇武派，香港今晚實比警黑合作一鋪清袋 今晚真係斬人都唔拉

多謝所有為香港出力既人

建議］ p牌正負評顯示

憑你呢句知你咩料啦仆街

一路屌一路推

仆街死啦分化撚

多謝大家

不割蓆、不分化、不篤灰

屌你依啲post就無正評 無人推

齊上齊落 缺一不可

多謝勇武bb，勿被分化

分化撚死全家

兄弟爬山
支持你地！！
多謝 不分化
玩核彈都唔割呀屌你

推啊

真心多謝佢哋嘅付出 自問真係冇咁大勇氣沖最前

上熱門

邊個再屌前線就屌邊個

SSP , 06/08 , mid-night
行過想拉就拉

好心痛：（

唔好意思我亂入唔好意思我亂入唔好意思我亂入唔好意思我亂入唔好意思我亂入唔好意思我亂入唔好意思我亂入唔好意思我亂入：

以往文宣都矛頭指向黑警，係時候表示下關心，順便可以分化下都唔錯。

其實前線警察知唔知政府依家係罔顧佢地嘅健康、安全、後代。

expired tg
1）injury for personnel using the device, e.g. fire
使用者本身就好危險

not specified
2）unexpected respiratory risk (more than 6000 US army: young and healthy population developed a high risk of presenting with acute respiratory illness in the time after exposure)
美軍戴住口罩都有損健康，黑警又點會身體健康呢

3）long term suffering: possible miscarriage, severe respiratory distress resulting in premature death, a projected rise in asthma, genetic mutations and deformities
長遠影響仲可能係流產，基因變異，畸形，各位警嫂知唔知

References

勇武派

多謝前線

多謝
認真對住班仆街黑社會，你哋比班黑警更加可靠

屌你個柒頭當推po

要1萬正評

唉
香港依家要示威者嚟警惡懲奸
而啲警察就去咗做黑社會

呢個反而無正皮？ 點得呀？
推撚爆你呀

Push

手足飲多d保礦力 調理身子

勇武真係好好好有型

冇勇武，香港一早玩完左
多謝勇武
我愛你地呀！

多謝前線 永遠支持不割席

你地冇做錯到

支持你 支持你 支持你

擊退老牛黑社會，真係要好大勇氣

我哋不割蓆 不分化 不篤灰！！！！！

感激所有衝衝子付出

好多人受傷，頂左好多過期催淚彈冇出聲咋

thx

善用起底

正氣post 一句多謝都冇

多謝各位兄弟一齊頂住

多謝勇武派保護大家

死全家啦

呢啲先係正能量

支持前線手足！！多謝你地！！

屌你老母

多謝你地，但要Be water

大家都好撚掂
唔好唔記得仲有班被捕手足

多謝所有前線手足嘅付出

我愛你地
辛苦了

推推推

正能量

大力推

因為我地係香港人， 重要關頭先係考驗我地抗爭者的質素。

推
全日最有用既一個post

而家屌勇武派就等於前線見到兄弟被捉唔救踢多腳一樣

感謝勇士

得閒就推

推爆佢

勇武

起底
三毛
可以不理

謝

推到上熱門

話畀你班支那hacker知道香港人醒撚過你地

帶返個風向去團結呢邊

一齊推

多謝各位

推
多謝勇武巴打

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

比狗拉左既，唔好放棄！
我地冇放棄你地！！

願你們平安

五大訴求缺一不可

我愛勇武

勇武手足加油

放核彈都唔割!

永遠支持前線

試下唔好講推

講下五大訴求 你地仲記得邊5條？
不要忘記五大訴求！
１。全面撤回送中
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結

試下唔好講pish

對街坊時有禮貌d
講 唔該 / 唔好意思 我睇到你影我 唔好意思請你刪返

你兇人 人地點解要俾好面色你睇？
你對他有禮貌 無論他有幾想開你波 伸手不打笑面人
他點開到你波？他癡線唔通你降lv同他癡？

體諒你地熱死辣辣一定燥底

記得飲d涼茶降溫 勇武bb加油

和理非同勇武都咁勁

多謝勇武巴絲 辛苦哂

連登需要正能量

多謝勇武派
愛你地！！

推post救連登

我愛勇武bb

核爆都唔割！！！！
我愛你地！！！！

借位推post
【玩火】正與反及檢討

收檔啦
你先係分化個個阿 臭系

樓主只係多謝勇武救到和理非兄弟

和理非係盾
勇武就係矛
缺一不可
但左膠 分化撚 光環撚 割席撚我就屌你老母

大家一齊正評

有野討論就直接講
用惡毒標題就係分化撚
我愛勇武bb

推
問下自己，記唔記得反送中運動嘅初衷係咩

辛苦晒勇武

多謝各位前線兄弟姊妹！
希望你地平安無事。

利申：做backup佬，往後義務法律支援

多謝你地

唔團結我地行唔到呢一步

推 多謝勇武付出

雞巴 呢個term 係大陸人先會用
香港人係講屌呀 屌你老母

話比林鄭聽 今次你唔會割到我地

有你地！
今晚大家唔需要再示威者比警犬濫暴之後再比黑社會單方面毒打既片

叫做精神上都回一回血！

一句講晒：發核彈我都唔撚割！

影相比人屌個班唔該你地用個豬腦諗下，依家唔撚係嘉年華會，你到底為乜撚打卡？你以為自己影張相留念好平常姐，但依家係打緊仗呀！前線每個搵命駁架！咁敏感既時期唔撚該你地醒少少當幫忙啦！咁撚大個人都唔知咩叫right thing right timing 咩？你敏感時期你影相就係因為你做錯先比人屌！

仲有呀！！！你地成萬正評個post屎眼都睇得出係三毛為分化而出架啦！！！

我要屌撚醒晒你地班人！唔好為d咁撚小既事比人帶風向啦好嗎

屌你個7頭當推post
我愛勇武bb
多謝每一位手足

唔會俾人分化度 分化撚食屎狗

單機啦

又黎黑社會同警察串通
要點應對
今次佢地出刀真係斬人
政府都當睇唔到 好可能會死

多謝勇武既付出

多謝勇武派
唔訓都要推post

我地團結一致，戰鬥到底

勇武 我愛你哋呀

屌多條撚咩
你地勇狗權力過大啦
唔合意見就打
同黑警冇分別

From一萬會員

你做乜鳩野啊？

全靠勇武派我地和理非先唔使比人打
多謝勇武bb

前線多謝你地

香港人加油 唔想再見到有人出事...

背默
1. 不割𥱊，不分化，不篤灰
2. 不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

和理非進場時間

勇武要休息啦

推到1萬正評
多謝所有手足

DllmJM9

唔洗多謝
只想冇gear既人唔好再擋住我地退路
各自小心

推到聽朝勇武bb訓醒

推推

冇錯
連登需要正能量
唔訓都要推post
多謝勇武多謝和理非
多謝咁多位手足

同時多謝今日天水圍手足幫我洗左10次眼左右

畀自己一個微笑

真係想討論同埋帶風向分化唔識分?

感激香港有你地，冇你地冇香港
好多謝你地為我地既家無條件付岀
我每次見到你地我都好想擁抱一下你地係你地耳邊講加油，好想每一個都可以同我講一聲安全回家。
我真係好愛你地！
不割蓆 不督灰 不譴責

光復香港，時代革命！

前線BB

冇勇武就冇我地
有和理非先會有人願意勇武
多謝咁多位手足

收皮啦屌你老母

隔離P牌網軍開分化post可以過萬正皮
Child登仔

係！唔撚可以
你有意見去做前線

無你地擋住，班滕條佬應該狂打d 後生

多謝

前線永遠no1

勇武唔係一個綁死既專屬身份
覺得累既，返屋企訓一訓，抖一抖
和理非過渡一下再出發！

唔好令自己咁大壓力，加油！
成個運動係需要勇武呢個元素架！

智商咁低唔好學人出聲啦

多謝你地既付出！！
核彈都不割！！

不論勇武和理非，有份付出既，全部都多謝
大家都係同一條船，有咩唔啱講到啱
唔好咁易俾人分化

辛苦哂你地，都比幾日自己好好休息!

檢討好重要
但係團結更加重要
唔好比人分化
多啲正能量
勇武bb我愛你地

多謝前線
咪撚再信嗰啲乜嘢貪戀權力

咪咁啦

大家要加油啊
多謝咁多位手足

單機啦你

勇武頂住，大把人撐你哋，多謝你哋肯上前線頂

係，真心多謝你地！

佢係分化撚/玩膠，一鍵封鎖

加油呀你地!!

多謝！

#永不割蓆,前線們,我地愛你

收皮啦你

辛苦哂你地吖

多謝每一位香港人。

三毛唔推 我幫推

推! 不割席!

多謝你地既付出！

推！！

PISH

多謝前線既手足夢遊時大家要小心安全
我永不割蓆 希望其他巴絲都一樣

多謝前線手足
今日辛苦哂 快啲抖吓啦！

支持但黎緊呢一個禮拜真係唔適合勇武，
要等佢個4 點鐘冇野好講，
而家大家都應該休息下，整埋晒

玩火 玩炸彈都唔撚割

五毛作怪 大家中咗計
今次真係大家中計 ! 推依個POST上熱門

不割蓆 不督灰 不譴責

咪撚再妖魔化前線
話佢地戀權同速龍化!!

多謝你哋

多謝你地！

冇勇武 荃灣d人落曬單啦

推！

你哋全部都好勇敢呀
多謝你哋呢班真香港人
I love you

推呀！！我愛勇武巴絲 我唔準你地灰！！我唔準你地俾人分化到！！

多謝義士
但再咁樣落去，全部人都會斬 / 被拉...

大家要好好休息，再做街頭抗爭嘅次數的頻率有必要作檢視
1. 因為大眾對警暴嘅觀感已經開始麻木，就算以暴易暴，成效未見佳
2. 不合作運動 + 堵路路障等最好配合埋罷工，先有論述令大眾明白背後個意義
3. 過期tear gas有毒，呢個咁仆街嘅黑心殺人政權就係想你繼續吸多啲
4. 好多街坊其實會有樣學樣，如果合力打得走啲黑記，咁仲好過靠警察，啲街坊一定會更信同撐我哋
5. 仇恨可作為驅動燃料，但絕不能錯手波及無辜

堅毅 ----- 意志不屈、百煉成鋼
盼望 ----- 五大訴求、缺一不可

我愛前線兄弟！

多謝勇武 我愛你地呀
無條件支持 絕不割蓆

大家出街記得帶合法既工具啦

希望有其他巴打睇到,同我一齊落力推其他POST上去, 洗撚走個分化POST個熱門, 一齊收佢皮 !

屌你老母勇武到上左腦？

仲有佢呀！
同唯唯一樣勇武

型呀

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

不割蓆

多謝前線！

消防27232233
救護27353355

多謝，好好抖下

推 前線辛苦哂

前線嘅注意自己安全
最好做到不受傷不被捕
一個都不能少
利申:其中一名8月3號喺旺角區嘅被捕人士

不分化 不割蓆

push

真係十萬分感激

多謝勇武手足每次都用條命搏

我都讚左格離POST。

一句講曬，點都唔會割席，你地犧牲太大，多謝你地。

多謝你地，今日幫市民出返一啖氣。

個POST並唔係想清算，數落前線，請唔好比標題誤導，見到有前線手足落單，我都好不甘

我地唔知你所想，只係唔想你比情緒主導，你地的理性同冷靜係比任何一方的都重要。你地可以將自己視為無大台流如行水的抗爭者。實情係，你地已經做緊士兵，軍人的角色。我地唔可以強加紀律係你身上，只可告之以言

話尻我老土都好，係責之切。

格離POST個結言係 但請保持清醒理智 唔係背棄緊前線

不割席，不分化，不篤灰

多謝勇武派好心痛

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#直至政府跪低
#出核彈都唔割蓆

代表勇武？你憑乜撚代表曬佢地？

多謝你地
但記得戴多啲保護裝備
多謝手足們

善用起底功能 封鎖 單機連登啦P牌仔

係北角好彩有勇武喺到！多謝你地，你地全部好型。

多謝
我覺得兩日之後
大家心平氣和
總會傾得埋

多謝哂咁多位勇武巴打
你地追住班黑記嚟打真係好撚型

北角全靠大家守住，否則市民就慘了

我愛勇武大隻哥哥

各位手足 係時候要搓吓你個心

首先多謝你地所有人先！我個人意見係，首先唔好再掛港獨旗，因為太容易比人分化，又會比777位入，姐係要改口號，改乜就後話啦，由於我地冇大台，普通市民都唔知光復香港時代革命係乜，只係跟住叫，希望聽日個記者會表明不是港獨！第二樣今日塞車會推左好多中立豬變淺藍，唔緊要做都做左，下次如果要做手法高明D，火法師已經出現，我覺得呢個係絕招，不動則巳，一鳴驚人，你點支煙用火機係用火，同樣你用火山爆發黎點煙都係用火，絕望時用黎報仇先用，跟住呢，除左612係和平之外，我地每次都係激進，佢地習慣左，市民亦都習慣左比人射，個怒氣減少，咁可唔可以轉一次真和理100/200萬，行完當晚開記招，唔好再話我地暴力，要立即要求真普選之類，否則行動再升級，777當然唔理，但我肯定和平一次既話，壓力自然去返777度，所有港豬都會怕好似而家咁亂，佢地變相會比壓力777，佢唔回應就係佢錯，我地合理地升級。。。我1999，姐係記招好重要，之前無D藍C話收錢，因為我地無發聲既渠道

多謝所有勇武派

屌你老母 你地屌完之後下一步諗住點啊

黑社會連法律都制裁唔到
以暴制暴都係迫不得已
多謝前線手足
光復香港 時代革命

多謝勇武狗見到刀手就笠水，你地就左救人反而頂硬上cls架你地

屌你地果班話前線暴力，搞分化嘅人……
你地係屋企打吓鍵盤，涼吓冷氣，咁又有乜作用呀，剩係識搞分化，和理非左廿幾年喇，你地班香港人得到咩？共產黨當你地臭四咋！

天水圍少女事件，元朗白衫人事件，黑警濫用暴力，求其數都有成百幾件不公平，不道義事件喇，你咁叻唔去追究黑警同政府，你走去追擊幫我地企最前嘅義士！你食屎喇，仆街！

你和理非到何君堯出來跪地道歉，還返個公道比元朗市民，我就由大埔跪出尖沙咀同你地班仆街分化撚道歉！

勇武巴打世上最型
多謝你哋！

我愛勇武手足

❤️❤️❤️❤️❤️🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

推！個人認為行動完全正確 黑社會就係要打 黑警就係要煩鳩死佢

各位加油 多謝勇武派

推!!!

不怕在低溫中氣喘
願望無懼否決

多謝勇武派 辛苦曬！

多謝大家肯行出黎
不徹不散！

記住黑社會係打腳
一定係腳
打腳影響移動
大力d影響日後移動 冇得再出黎
黑社會佢地見打手冇利用價錢就會放棄佢

多謝你地
絕對相信同支持前線決定

支持！我地係香港人！

勇武派嘅手足

多謝你地 至萬二分謝意

十分簡單，團結是力量

多謝勇武保護手足

勇武手足勁!

好人一生平安
推

勇武巴打們 多謝你地阻止左一場血案發生
自己香港自己救
你地要好好休息 自己都要小心呀

五大訴求，缺一不可

警黑合作，撤查警暴

獨立調查，還原真相

政治問題，普選解決

勇武派你哋真係好勇

多謝勇武派保護市民

多謝各位義士永不分化

加油

對抗黑社會. 勇武民間自衞隊!!

如果琴晚北角同荃灣唔係有勇武支援，我驚gg左幾件都似，多謝勇武、不分化！不割席！

勇武好波

感激勇武派

香港人都支持您們

請不要比有心五毛狗搞散
支匪最叻就搞分化，令你們互打，其後支匪魚人得利

真心多謝咁多位企出黎既義士 感激

多謝各位勇武

加油
無你地宜家成個運動唔會咁成功

好撚勁

呢個真係要放大加紅字大大聲同勇武講
我琴晚喺北角 但我唔夠勇敢 我好懦弱
我唔夠膽上前同佢哋打 我親眼見到一班勇武諗都冇諗衝上前打過
好有型 好犀利 好勇敢 真心敬仰同多謝你哋

多謝各位熱血真漢子,大家小心自己安全

琴日金鐘/西環/北角嘅全部入嚟！！

太著急叫be water 冷靜休息, 完全唔記得要多謝㖭

但容我講一句, 長期做一個唔會有即時效果嘅目標, 係會令

人越做越灰同燥. 亦可能會令市民反感, 為對家政治檢控加

籌碼.

多謝你地。
相信比起香港政府的警察，如果香港人自發性組織民自衛隊更得街坊踏出門口的信心。

你企撚開啦屌你老母系

呢條三毛早就BLOCK 左

割包皮都唔會同勇武割席，多謝勇武派